做gym 既你平時出街有咩野食方便買又入到口？

唔想餐餐都譚仔雞肉清湯
岩岩開始做gym 冇耐
屋企有小量器材舉下野咁
唔專業
依家都希望從出街飲食著手
有時拍拖好難另一半就哂你 餐餐譚仔 都怕佢食到悶
希望有巴絲指導下 求改善自己

譚仔雞肉清湯

味精多到你舉一世都無效果啦..

鋸扒走汁
神石燒
大快活雞胸

不過你要拍拖一個星期最多咪兩日
咁你平時果五日返屋企食雞柳囉

食岩Macros，避免高糖就得
你唔係準備上台，唔駛咁緊張乜野食得乜野唔食得
最緊要係練夠食夠訓夠

真 清湯都勁高油同鹽